Задания на реализацию алгоритмов и графов для них.

1) Мини содержать простые реализации стандартных алгоритмов.
2) Bfs_modify - модификация бфс, где нам нужна возможность посещать повторно узел.
3) avl_rank - реализация avl дерева для решения задачи по определению ранга проданных продуктов.